一靜左少少就開始清算了...

呢單太突發 見唔係好多人留意到
各位勇敢的手足要準備過年 好執屋同棄舊迎新啦
最緊要乾乾淨淨 平平安安

光復香港 時代革命

其實點解捉到

香港周街cctv 其實好難完全避得晒
所以一靜少少班黑警有時間查 就開始清算了

前線同後勤差佬係兩班人

你唔見之前啲文職師奶細路老弱殘兵 全部都要揸碌棍上前咩

推

太多cctv 係咪車牌出事

都會㗎我諗... 任何可以比人track down到嘅特徵都要小心

我好嬲呀屌 死popo

保持憤怒 延續革命